當我不知不覺已愛得深 所有妳的一切我會真的關心

無論何時望見妳 妳輕輕一笑 令我加倍興奮
期望能回贈與妳 我一顆真的愛心

收爹啦廢閘

碎油出軌？

我係一個壞咗嘅人